緊急!有無人係89D上面執到部mac book air

好重要 希望各位幫幫忙

抵撚死

希望你唔好跌野

換過部pro啦

希望你搵唔返

笑到我仆街